{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044163",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4753&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서면 호텔 더 스위트"
    },
    "text": "こんにちは。ホテルのザ·スイートです。 いつも当ホテルをご利用いただき誠にありがとうございます。 退室時間である2時以降に退室される場合、追加料金が発生します。 宿泊料金は、全客室同じように2名入室基準です。 また、駐車施設がある宿泊施設であり、部屋ごとに1台ずつ駐車が可能です。 駐車場は大型車のためにホテルの駐車場をご利用ください。 ご宿泊のご利用のお客様には、ザ·スイートホテルの隣にあるサムハンタワーの駐車場を無料でご利用いただけます。 客室予約の前に駐車場をご利用いただくこともでき、サムハン駐車場をご利用の場合はフロントに駐車券をご提示いただければ精算いたします。 地下鉄情報では西面駅2号線と釜岩駅2号線が近くに位置しています。 西面ロッテ百貨店までは徒歩200メートル、西面ジュディステファ本店までは徒歩370メートル、西面ロッテホテルまでは徒歩88メートル、西面7番出口までは徒歩284メートルです。 客室の内部施設としては、全客室がリネンを新たに交換し、セスコを設置して快適な環境を提供しています。 また、LG U+の超高速インターネットとWi-Fiを全客室で提供しており、スイートルームはダブルキングとスーパーシングルベッドがそれぞれ一つずつ配置された二つの部屋で構成されています。 たくさんのご利用をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は2時です。2時以降の退室の場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名まで入室できますか？",
            "answer": "宿泊料金は全客室同じように2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには駐車施設があります。部屋ごとに1台ずつ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "ご宿泊のお客様には、ザ·スイートホテルの隣にあるサムハンタワーの駐車場を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用方法はどうなっていますか？",
            "answer": "宿泊予約前でも駐車場をご利用いただけます。サムハン駐車場をご利用の場合はフロントに駐車券をご提示いただければ精算いたします。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような地下鉄駅がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には西面駅2号線と釜岩駅2号線があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから西面ロッテ百貨店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから西面ロッテ百貨店までは徒歩200メートルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルから西面ジュディステファ本店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから西面ジュディステファ本店までは徒歩370メートルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルから西面ロッテホテルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから西面ロッテホテルまでは徒歩88メートルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルから西面7番出口までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから西面7番出口までは徒歩284メートルです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室がリネンを新たに交換し、セスコを設置して快適な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、LG U+の超高速インターネットとWi-Fiを全客室で提供しております。"
        },
        {
            "question": "スイートルームにはどのようなベッドがありますか？",
            "answer": "スイートルームにはダブルキングとスーパーシングルベッドがそれぞれ一つずつ配置された二つの部屋で構成されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 547
    }
}